佢有男朋友了，你可以休息下了。

佢有男朋友了，佢男朋友會關心佢，你可以休息下了。

嗚嗚嗚

但每次見到佢 心都痛一痛

關你撚事咩